謝賢當吳孟達個頭係腳踏係咩心態

仲搵人打跛佢隻腳，串佢跛佬
達叔

今晚返去搵佢

記得帶隊波畀佢帶

仲俾張假check佢

空頭機票
球証旁証足協